想睇場演唱會都難

賣黃牛既正仆街 周杰倫開咁撚多場都無用 啲飛永遠都唔係留俾用家 死禁爛禁連畫面都入唔到 但拎黎炒既就大把 點做到 坐到無雷公咁遠最平都變到起碼1200,1300 但咁就唔值啦 唉屌仲要想睇尾場 放棄定屈服

放棄，只要大家齊心，等班黃牛狗蝕一鍋金
當然現實係唔會